美國民眾收大量神秘電話籲留在家中

美國民眾收大量神秘電話籲留在家中
2020/11/04 10:45

【有線新聞】美國大選投票期間，大量神秘電話呼籲民眾留在家中。聯邦調查局和紐約聯邦檢察官接手調查。

在大選日，佛羅里達、艾奧瓦州等多地民眾都收到一種語音自動電話，由合成女聲，聲稱是一通測試電話，告訴人是時候留在家，保持安全，留在家中。

雖然沒直接提及選舉，但懷疑試圖影響選民投票意慾。專家估計約一千萬選民收到電話，數據顯示今年夏季已出現這則電話，至近日特別多，業界相信源頭在外國。

而在關鍵搖擺州密歇根，就有神秘電話散播錯誤選舉資訊，聲稱民眾為免擠擁，可在周三才親身投票，聯邦調查局亦正調查。

玩假電話最叻應該係某國

係中國，可以直接響名

係支那

咁又武斷咗啲，最強好似係台灣第二先到「其他國家」

順豐快遞
入境處
中國領事館

假選舉,假投票,假新聞,假電話

為邪惡政治目的不摘手段

一睇就知係咩勢力會明目張膽咁做